{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046541",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페아투"
    },
    "text": "営業時間は毎日10:00~22:00で、日曜日は11:30~21:00までです。 2月21日から日曜日も通常営業いたします。 新平駅の9番出口から5分以内に位置し、ヨンジンテジクッパの向かい側に位置しています。 メニューとしてはアメリカーノ価格が2,000ウォンで、カフェラテとカプチーノはそれぞれ4,000ウォンです。 フラットクリームラテは3500ウォンで販売され、クッキーは2000ウォンで購入できます。 かき氷は8,000ウォンで、チャバッタサンドイッチは6,000ウォンです。 クランブルパウンドケーキは3,000ウォンで、ノンカフェインやオート麦牛乳に変更する場合、500ウォンを追加でお支払いいただくことになります。 手作りヨーグルトは5,000ウォンで販売され、フラッペ(コーヒー/チョコ/緑茶)はそれぞれ5,000ウォンです。 キウイッシュペナーは5,500ウォンで、バニララテは4,500ウォンで購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00~22:00で、日曜日は11:30~21:00までです。"
        },
        {
            "question": "位置はどこですか？",
            "answer": "新平駅の9番出口から5分以内に位置しています。ヨンジンテジクッパの向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテとカプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテとカプチーノはそれぞれ4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "フラットクリームラテは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "クッキーは2000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "かき氷は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャバッタサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "チャバッタサンドイッチは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クランブルパウンドケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "クランブルパウンドケーキは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノンカフェインやオート麦牛乳に変更する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "ノンカフェインやオート麦牛乳に変更する場合、追加で500ウォンをお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "手作りヨーグルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りヨーグルトは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラッペ(コーヒー/チョコ/緑茶)の価格はいくらですか？",
            "answer": "フラッペ(コーヒー/チョコ/緑茶)はそれぞれ5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キウイッシュペナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "キウイッシュペナーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 472
    }
}